餐廳諗menu條友係咪覺得自己好有創意

唔該一個「辣死你姨媽」
個名唔可以正常少少嘅
可模以為顧客著想
比個code都好
其實嗌全名會好尷尬
所以通常都係手指指住嗰樣嘢就算

點解死一定要係姨媽

個飯本身都叫辣你死媽

可能老闆個姨媽得罪過佢

怕尷尬可以直接嗌nasi lemak

本身想叫辣死你媽，但驚被兒登支語警察批鬥先叫姨媽

美心？

東京之夜

之前去台灣d小店真係見到呢類濕鳩名
我都係照叫珍珠奶茶算

中大和聲can

很大唷！

屌你和聲